# Theory
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое **_Document Object Model (DOM)_**.
    *   **_DOM_** - это объект содержащий все теги и елементы HTML страницы. Данный объект представлен в виде дерева - каждый елемент страницы это узел, который является одновременно дочерним элементом родителя и родителем для вложенных елементов.